「推到民陣見倒」下次遊行主題 2020真雙普選

下次遊行主題：
廢除功能組別
2020真雙普選

各位同路人，重記唔記得七。一當日點解要攻入立法會嗎？？懇請大家花幾分鐘睇一睇條片。

七。一立法會宣言

點解6。9一百萬人大遊行當晚，政府會當香港人係臭四，如期二讀。
點解呢半年會有噤多手足被自殺，數千人被濫捕。
點解警權會無限放大。
點撚解柒婆、行會同成班高官對呢個殘局完全無需負上任何責任。

大家知唔知點解？講都講撚到口臭。
問題係個制度。

香港既特首並非普選而來，非民選既特首，洗撚向市民交代。
而立法會亦非全面直選，功能組別呢個怪胎令到立法會應有功能完全失效。

一條「送中」惡法，搞撚到天怒人怨，相信大部分香港人都有強烈既無力感。

而香港人權與民主法案終於係今年11月27日正式生效。
未過條act之前，大家都好撚緊張。不停做文宣，舉行造勢集會。

條act生效左一個月了，攬炒巴、學界團隊們為制裁而制作既清算薄並進行得如火如荼了。

但係、但係真雙普選呢個訴求呢？條act已經講到明支持香港要2020年有真雙普選。

(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Execu- tive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

拍掌得一隻手又點會響....
老美撐香港2020年要有雙普選，香港人要比反應交戲嫁！！！

五大訴求中最重要既永遠都係真雙普選。
而唔撚係乜野爭奪功能組別議席，唔撚係區選。
成立公會真正目的並係為左三罷。

我知大家睇到呢度，實有人會屌柒我：「屌你老味，知唔知道乜野叫兩手準備。」「你都onL9, 今日都已經係2020年啦！懵撚！」「白痴！美國佬彩你都有味！」

我只知道：
萬惡根源就係制度問題。
雙普選文宣嚴重不足。
兩手準備？？定係妹仔大過主人婆？？
當全世界都搶薑功能組別既時候，五大訴求已經失焦。

唔係2020年真普選，噤等到幾時？
等到2024年？等手足坐夠十年先？？
定等齊國歌法、二十三條、智慧燈柱呢d撚屌野通過曬先搞雙普選？？
定等到2047年，自動收皮？？

無時間了各位。我地香港人只有最後一次贏得雙普選的機會。這是一場end game，唔撚係有險可守。時間正在倒數：餘下365日。

覺得我講既講啱聽既，日後遊行集會多叫幾聲「2020，真雙普選」、
「廢除功能組別，2020真雙普選」

覺得我講既野唔啱聽既，可以屌柒我。
但我有一個卑微既請求，請大家睇一睇「七一宣言」、回想一下邊班人令「送中」條例成功撒回。

最後都係個幾句：
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

民陣快d睇倒

幫手推啦 唔好只係比正評

講白啲就係清除基本法中共控制香港政府嘅權力

推呀

靜靜地...

比完正評幫手推

推啊推啊

Push

各位同路人幫幫手

up

推呢個 好重要

推！

比完負評都屌返我幾句先
唔好噤懶啦

依家變返以前個死局，每一次遊行係為下一次遊行做準備

民陣你地上水好嗎？

柒婆火水救火
所以咪搞成噤

廢除功能組別
2020真雙普選

冇人想要真雙普選？
老美比曬貼士
喂到埋口都唔識食？

大家幫幫手
我地得返365日

我就係要呢d.jpg

推this

比完正評幫手推下啦

五大訴求
缺一不可

香港人
我地得返最後一次機會了

美國民主人權法既重點唔只得制裁

重有2020真雙普選

大家幫幫手
推多幾下

政府會俾多次機會你接受假普選
14年已經大大聲反對831中共干預普選啦

push

點可能改得切
選民登記程序已開始咗
我當政府肯都搞唔切啦

我要推！！！

雖然P牌推唔郁

(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Execu- tive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

販民:進攻功能組別

無理由唔跟美帝頭

冇錯

錯_曬焦點
五大訴求中最重要就係真雙普選

但大家好似失左憶
唔記得左噤

plan B變主菜

你喺連登想推到民陣見到？

噤師傅有咩好方法
我盡力做